天文台雷達係咪壞左？

落勁大雨，都落左成半個鐘，雷達係無雨的